Class: đối tượng: field, method
Subclass extend SuperClass: không phải làm gì
Subclss có thể extend từ một SuperClass đồng thời có thể implement từ nhiều interface


Interface: method, empty body, không khai báo tính chất được
Class "implements" từ Interface thì phải implement body của các method
Interface extends từ interface không phải làm gì cả


Abstract class: lai giữa class và interface

